NVIDIA CEO：“It’s underwhelming.”

AMD CEO 蘇姿豐博士在 CES 2019 上正式對外發布 AMD 首款、也是全球首款基於 7nm 工藝的遊戲顯示卡，Radeon VII（Radeon 7）。Radeon VII 內建3840 顆流處理器、加速頻率 1.8GHz、16GB HBM2 VRAM、單精度 13.8TFlops、699 美元、2月7日開賣，官方標榜效能上比 Vega 64 提升 25~42%。

對於這款顯示卡，NVIDIA CEO 黃仁勳在 CES 記者會上與媒體交流時被要求點評，他直言 “It’s underwhelming（平淡的產品）”。

黃仁勳指 Radeon VII 效能糟糕 、沒有新意 、沒有光追 、沒有AI 。即使用了 7nm 和 HBM，才勉強追上 RTX 2080，然而當 RTX 2080 在遊戲中開啟 DLSS 後就幹翻它，開啟光追後同樣幹翻它。

這還不罷休，黃仁勳總結「一次奇怪的發布，也許 AMD 的人今天起床也是這麼想的 。」儘管他最後自嘲了一番，可是話已出口，覆水難收。

我相信好多人都會支持AMD(口講)，然後去買N記

開啟光追後同樣幹翻它

有趣的是，隨後在 AMD 的訪談中，記者趁機向 AMD CEO 蘇姿豐詢問對 NVIDIA CEO 黃仁勳點評的看法，她表示「我想說的是，對 Radeon VII 的發布很興奮。我猜想，對方應該還沒有見過這張卡」，也就是暗示黃仁勳是在胡說八道。

另外，蘇姿豐強調，光線追踪是重要的技術，AMD同樣會在硬件和軟件層面上開發。

大家一家人

Driver柒咁多，好難認係一家人

親戚黎
未到一家人

唔知點解諗起佢地過年過節坐埋一齊飲茶個畫面就好笑

其實係咪真

係

新年食飯

老黃: 你的Raedon 7不太行喔
蘇媽: 還好啦，HBM2貴嘛。你那邊RTX搞得如何？多遊戲廠商用嗎？

Lisa: "This year our GPU's will leave yours in the dust, uncle!"
Jensen: "Yeah, yeah, keep dreaming."

蘇媽: 最近接了PS5訂單，生產線每天開OT

想像到個樣，好串

接晒ps4 xbox console張單真係出多幾張2080都唔夠打

其實利潤好低 但叫救左amd 一命

響推土機失敗 zen又未出到嘅時候
救左全家架啦

支持Amd

利申 RTX用家

Amd顯示卡狗也不屌

點都要支持下，唔係點買N記平卡

優質dna，全家都晶片巨頭大佬